覺唔覺viutv"8%的聲音"好撚嘔心

好心viutv啦，明明而家港難當前，今時今日香港好多本土人畀南亞族裔逆向歧視恰返轉頭，仲要拍埋d垃圾左膠節目鼓吹左膠精神

個主持成日係到chok樣懶曬有藝術脾氣咁揸住枝結他柒柒下咁，睇到就想嘔

viu不嬲奶共 之前去旅行自我封殺都知啦

Miss好正